# Aвторизація та список справ :)

### https://ajax.test-danit.com/api-pages/cards.html


<hr />

1. З самого початку ви бачите форму логіна на сторінці. Всі операції доступні тільки залогіненому юзеру. Вам потрібно реалізувати авторизацію за поштою та паролем, отримувати з сервера токен і зберігати його. Після вдалого отримання токена сховати форму логіна, показати на екрані форму додавання нової справи а також контейнер самих тудушок.


2. Перевіряти чи є в сховищі токен користувача, і якщо є - ховати все непотрібне та показувати все потрібно на сторінці.


3. Перевіряти чи є у користувача якісь записи у списку справ. Якщо є - відмалювати в `<div class="todo-container"></div>`
   toDoItem використовуючи клас ToDoItem.


4. Навісити на форму `form class="new-todo">` на подію `submit` відправку `POST` запиту для створення нової карточки todo.
   1. У разі успішної відповіді - перемальовувати список справ.
   2. Обробити можливі помилки.


5. Навісити на `Delete` кнопку на подію `click` відправку `DELETE` запиту для видалення конкретнох картки.
   1. У разі успішної відповіді - перемальовувати список справ.
   2. Обробити можливі помилки.